刁盤胡錫進：印度決不會多得一寸中國土地

【中印衝突】兩軍邊境互不退讓 胡錫進：印度決不會多得一寸土地

撰文：林瑾
2020-09-03 22:00
最後更新日期：2020-09-03 23:42
針對當前中印邊境局勢，官媒《環球時報》總編輯胡錫進周三（2日）在內媒《觀察者網》發文稱，印度決不會從中印邊境多得一寸土地，對中國玩地緣政治就是條邪路。

=============================================================

解放軍突襲慘敗！反遭印度擊退4公里

三立新聞網
2020年9月3日 下午3:55

國際中心／綜合報導

中印衝突持續緊張，日前又再爆發激烈衝突，根據外媒報導，中共解放軍8月底在班公錯湖南岸發起軍事行動，企圖改變「實際控制線」現狀。不料，解放軍在這場衝突中吞下敗仗，不但陷入被動，還被印度突進了4公里，一個中國境內的重要軍營高地被印軍成功佔領。據了解，有許多反中的藏人加入印度特殊邊境部隊參戰，其中藏族軍官尼伊瑪在這起軍事衝突當中不幸身亡。

中印日前再爆衝突，解放軍慘遭擊退4公里。（圖／翻攝自推特）

印軍邊界揮舞「雪山獅子旗」瘋傳 英媒：印軍佔領關鍵高地

▲印軍在中印邊界揮舞雪山獅子旗慶祝。（圖／翻攝自sorig ladakhspa twitter）

記者林彥臣／綜合報導

中印西段邊境於8月31日再度爆發衝突，雙放互控對方先發起「挑釁軍事行動」。不過在推特上瘋傳一段影片，印軍在中印邊境揮舞圖博（藏族）精神象徵的雪山獅子旗慶祝的影片。英國媒體也指出，印軍佔領了班公錯湖南部高地。

解放軍西部戰區發言人張水利昨日指出，8月31日，印軍破壞前期雙方多層級會談會晤達成的共識，在班公湖南岸、熱欽山口附近再次非法越線佔控，公然挑釁，造成邊境局勢緊張。強調中國軍隊正採取必要應對措施。

另一方面，印度軍方也表示，解放軍8月29日至30日晚間在班公錯南岸進行「挑釁軍事行動」，士兵試圖跨越實際控制線（Line of Actual Control）進入印度領土；印方發言人阿南德上校（Aman Anand）說，此舉違反「在拉達克東部持續對峙期間，軍事與外交接觸中達成的共識」。

英國《每日電訊報》（The Telegraph）報導指出，印度特種部隊31日清晨，經歷了3小時的搏鬥之後，擊退了解放軍的一個陣地，佔領了班公錯湖南部高地。

推特上也瘋傳印軍在中印邊境揮舞「雪山獅子旗」的影片，讓外界推測印軍可能真的佔領了班公錯湖南部高地，影片中也說明，在印軍特種傘兵部隊服役的圖博人，在與中國接壤的拉達克邊境，放傳統音樂慶祝。

上月底班公錯果度有約多寸

摺被軍...吹到咁撚勁
差仔都打唔贏

唔再一吋吋咁計...

中共陷完全劣勢! 印藏聯軍再佔制高點 解放軍裝步團被坦克鎖定瞄準
新頭殼newtalk | 章祐方 綜合報導
發布 2020.09.03 | 18:59

解放軍已進入印度裝甲部隊射程範圍 圖:擷取自Youtube

咪撚燈啦戰狼進一陣燈到印度食埋中國啊

4公里喇喎

得把口吠有西用咩，係咪打返轉頭啦廢柴

咁就睇佢點界定中國土地

[img]崔永元怒罵「胡叼盤」：不怕生孩子缺零件啊！
「胡叼盤」

同雖遠必誅一樣姐
近既唔誅軟先誅
一寸不讓但幾公里ok

希望有朝一日可以係布達拉宮出面插上雪山獅子旗

「胡叼盤」

打高原戰班西藏人實ko晒班摺被軍
如果唔用槍械
我諗打一陣班摺被軍無氣高山症死

中國決不會多得一寸印度土地
印度：睇黎你班共匪係唔敢主動打仗

胡狗：我地失去既土地係逐里咁計 印度絕對唔會得到一寸咁小

仲未打印度 好廢 畀人踩到上心口啦

15萬幾吋

中国一點都不能少 但係可以冇一大忽嘛

不會得到一吋，但可以無左成座山頭

印度部隊揮圖博旗慶祝勝利？中方跳腳：立即撤回越線兵力

中印近期雙方在西段邊界再起衝突，印度昨先控訴中國解放軍在邊境發起挑釁，中方今天則反過來指控印度「非法越線」，要求印度立即停止。（美聯社）

弱弱一問

咩叫刁盤

燈

4000米了

樓主啲圖

英媒：印軍佔領關鍵高地

【爆！印軍與藏獨打退解放軍～藏旗插旗邊境慶祝！】

成班傻閪以為咀炮真係打得死人

其實胡錫進依啲撚人古代一定會問斬

印度擴大中國 App 禁令，絕地求生 PUBG 等 118 款軟體被封
作者 黃 敬哲 | 發布日期 2020 年 09 月 03 日 12:51

自今年中開始，印度基於國家安全理由不斷封殺中國軟體，包括 TikTok、WeChat 等，如今，這項行動還在持續擴大中。

印度電子資訊部門官員表示，因為收到不少對中國軟體的舉報，包括盜竊用戶數據並傳送到境外伺服器的行為，將嚴重危害國家安全及侵犯印度主權，是非常迫切需要解決的問題，所以採取緊急應對措施。

不過目前專家意見認為，此舉主要來自再度升級的中印邊境衝突，如今雙方已互有死傷，關係正越趨緊張。而這次封鎖的軟體清單中就包含了之前就有所爭議，但一直沒被禁的知名中國手機遊戲絕地求生 PUBG。概括來講，9 月 2 日發表的新清單包括了騰訊、百度及阿里巴巴等中國科技巨頭研發的產品，如支付寶、淘寶和優酷等都被強制下架。

中國官媒《環球時報》則反應，印度政府根本沒有證據提供這些軟體有害的證據，並且表示，印度此舉只是為了要轉移公眾注意力，以掩飾其防疫的無能及逐漸萎縮的經濟。值得一提的是，PUBG 的確是目前印度每月活躍用戶量最大的手機遊戲，在今年上半年，仍然有超過 5,400 萬次下載量，且獲利近 1,520 萬美元，相當可觀。

儘管看起來跟國家安全沒有直接關係，但事實上，PUBG 的確引起了一些社會問題，不少學生被認為因此患上遊戲成癮症，更有輿論表示，這遊戲引發了暴力及謀殺等事件。去年初，其實就出現過相關禁令，但沒有持續很久，不過這次恐怕是真的會被長期封禁。

有冇咁得閒呀佢， 上至國家下至買餸嘅事佢都出聲

識睇一定去佢微博睇cm

好感動 哭撚左

我相信印度保護國土決心一定大過支那閪好多
比支那一直得寸進尺
多年黎印度都唔係咁著重果度
無啦啦會可以有肉博戰爭
支那狗真係想學德國二戰咁

藏人手足

大陸外交部：印度「不打自招」非法越線挑釁
2020-09-02 19:14 聯合報 / 特派記者賴錦宏／北京即時報導

大陸外交部發言人華春瑩稱，印方聲明「不打自招」，印度違反雙方協議協定和重要共識在先。（中新社）

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

印度決不(止)會多得一寸中國土地

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

多一尺

............唔係多得一寸喎，係後退了4公里

點解會插藏旗

因為佢知呢啲唔係中國土地

日尻日係到吠
村屋既狗都比佢靜得多

藏族士兵邊境踩到地雷戰死 印度神秘精銳部隊意外曝光

1名隸屬於印軍精銳部隊「特別邊防部隊」（SFF）的藏族士兵在班公錯湖附近因踩到地雷爆炸身亡。（美聯社）

2020-09-03 11:23:38
〔即時新聞／綜合報導〕中、印雙方近日邊界衝突再起，傳出印軍將解放軍逼退，但有一名藏族士兵戰死，現更多細節揭露，該名藏族士兵因踩到地雷爆炸身亡，還有一名突擊隊員受傷，而這名陣亡士兵隸屬於印軍精銳部隊「特別邊防部隊」（SFF）。

據《路透》報導 ，傳出印度特種部隊一名藏族成員，在中印邊境衝突地點附近因地雷爆炸身亡，3名印度官員以及2位家屬向《路透》表示，53歲的尼瑪（Tenzin Nyima）在班公錯湖（Pangong Tso）附近因地雷爆炸陣亡，同時還有一名突擊隊成員受重傷。

他們透露尼瑪隸屬於印軍精銳部隊「特別邊防部隊」（SFF），報導指出「特別邊防部隊」為印度在1962年中印戰爭後所創立的，這支神秘部隊公開資訊相當少，傳大多招募的是西藏人，有些人甚至成為印度公民，部隊規模約3500人。

印度政府前西藏事務顧問Amitabh Mathur稱，SFF是印度精銳部隊，尤其是在山地及高海拔戰爭環境下，他說：「如果（印度）部署SFF，我也不會意外。將他們部署在高海拔地區是合理的，他們是很棒的登山者和突擊隊員。」

一吋又一吋
每進一吋都要回帶“印度決不會多得一寸土地”

派戰狼出手未

印度佬夠吉士過啲歐洲白鬼

未來十四日是關鍵

“印度決不會”...
“印度決不會多得一寸"....
“印度決不會多得一寸土地”!

一支“流亡藏人部隊”幫印軍對付解放軍？真相來了
「特別邊防部隊」（SFF）支持西藏達賴政府

聯署支持封殺微信同TikTok

佢冇講錯嘅 因為成個班公錯地區本身就屬於印度 印度無論推進幾多都冇「多得」過支那一寸土地

胡錫進真係亡國讒臣黎

因為果啲土地從來都係屬於周邊國家
唔撚柒係支那土地
快撚啲還比人，屌你老味支那狗

俾miss pun打傻咗

支持習近平出兵

垃圾解放軍 一早話佢紙老虎 恰平民就叻

維尼：靜啦屌

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

得個講字胡總唔上前線保衛國土

中印邊界衝突《環時》叫囂“開戰” 軍事專家：先處理胡錫進
高健雯2020.9.3 16:59

【希望之聲2020年9月3日】（本台記者高健雯綜合報導）中印軍隊近日在雙方邊界班公錯湖地區再次發生流血衝突，中共官媒隨即透過社評威脅，共軍可讓印軍遭受比1962年中印邊境戰爭更慘痛的失敗。對此，臺灣軍事專家王臻明2日在臉書表示，中共若想從這波不利情勢中脫身，“第一步就是先處理環球時報與胡錫進。”

圖博中國嘅咩？自古以來計南宋好啦

胡總幾時親自帶兵出征？

胡錫進幾時去做隨軍妓者，可以實地度下四公里即係幾多吋

咩唔係佔左啦咩

如果香港西藏新疆蒙古一齊宣布獨立會點

胡狗又燈

岩架唔，你繼續咀炮，人地繼續攻，睇下中共幾時派你上前線，用咀炮戰勝世界

支那摺被軍

唔好講咁多
不如胡總你上前線啦

海參威有幾多吋

拎咗啦，老胡，唔好再講啦

達賴喇嘛轉武勇派咁就

條片仲要跳舞撚狗

之前仲諗高地坦克無咩用
今日印仔就打高點瞄住班支豬

佢話不會多得1寸
2寸以上就可以了

人地要你啲濕9爛地黎做乜

因為兩吋 or more?

數學題

4公里有幾多寸

你覺得佢把口仲屬唔屬於佢自己？

咁佢哋都有駐軍ge

地圖上一吋都無，唔計

刁:屌你出少句聲

多百公里

雙方其實都有 deploy 到專係高地用嘅坦克，但問題係，印度係一個好有利嘅位置，支軍要攻係有危險。

跟清帝退位詔書唔知包唔包

Oh，俾俄羅斯拎咗咁多既

支那有本事就快啲打印度吖笨
快啲打, 唔打正仆街

屌

中共一路唔天開戰原因，就係怕而家咁，一打就個個倒轉槍頭

有西藏勇武義勇軍同印度聯手

支軍全靠條新藏公路

印度出特種部隊咁癲

有無高手搵到呢首歌做midi?

但賠幾千億

中國：You underestimate my power!

要支持呀

中國果d 孫子兵法 8陣圖做乜唔拎出黎用

唔講以為胡錫進先係外交部發言人

中共失敗沒落真係要多謝胡錫進呢類讒臣讒言

唔會多得一寸……因為會多得幾千平方公里

特登去牆內睇下佢地點兜，原來係因為軍力分散曬防俄防巴基防蘇聯，仲話印度再唔俾返佢就全軍踏平新德里

屌先唔話你打印度打唔打得贏，你估下調兵去打印度其他國家會唔會分餅仔

大家容忍你搞事既前提係你生存既價值大過破滅，而家係咁降低自己既價值

佢冇錯喎,嗰到係西藏-印度邊境嚟

戰狼去咗邊?

因為本身就係人地嘅

胡總算唔算係明燈，愈燈就愈中

快d啦！我d花生就黎淋啦

副加速師

胡錫進：印度決不會多得一寸中國土地

不可失一吋，但可失4公里
吋同公里係兩樣野黎的

黨軍快跳

支那用戰機炸唔得？

快撚啲啦

針對當前中印邊境局勢，官媒《環球時報》總編輯胡錫進周三（2日）在內媒《觀察者網》發文稱，印度決不會從中印邊境多得一寸土地，對中國玩地緣政治就是條邪路。

最值得留意嘅係
共軍編制入面應該有一班適應到當地氣候
Even係高原冬季嘅 蒙古人同西藏人
但係點解 第一線嗰班全部都係福建四川河南鄉下地方過嚟
先啱啱中學畢業幾個月嘅新兵呢

你估距唔知自己國家咩料咩距既存在價值就係9up同比人屌

叉仔不自量力 我國將以綿被戰略反攻之

雖遠必誅

佢話印度決定
唔係支支

日日吹自己好打過美國
而家連印度都打唔贏

同泰國空演輸,同印度打又輸,而家覺得北韓可能仲好打過中國

西藏得返佢應有既領土

笑撚死

西藏人恨解放軍
所以不會加入解放軍

叫個仆街樣衰佬自己去打啦，唔好得把口叫人打

印度進軍西藏易行過強國好多wo，睇地圖先啦

成日都踩油踩到行，真係冇左你唔得呀胡總編

中印日前再爆衝突，解放軍慘遭擊退4公里。

Push

死咗都冇人知，只係一條屍，毫無光榮感，俾你係解放軍你有冇心機打

駐澳解放軍夠應該適應澳門熱炎天氣啦，咪一樣執垃圾執到中暑

胡總數學家：四公里少於一吋

狗胡同大炮華，成日推人民去死最撚叻

雖遠必誅！

姐係話印度侵佔左個d唔係中國土地國安法

貝加爾湖 即係蘇武牧養時代嘅北海 快啲收番

一吋......人地好似深入左幾公里喎

幾吋而以

印度進佔嘅土地以公里計
當然唔會多一寸

係西藏邊境果隊係藏藉印軍嚟

自古以來喎人地

一名印度士兵佔據中國領土後Twitter：正在等待狗吠的解放軍！！！！

推

15萬寸
如果果15萬寸唔認係支共領土,就係之前侵吞咗人地土地

當年就係打輸左，但死都話自己贏，係真係贏就唔會比哂d地比印度

傷亡數字係蟈家機密唔講得

印度真係支國剋星，唔怕中國人海
人大家都咁多
命大家都咁賤

最柒係
支那軍 唔係打唔嬴, 而係打都唔打, 直接棄營逃走

如果支那軍 肯打, 但打唔嬴, 都叫有骨氣
但支那軍 直情係連 打既勇氣都無, 直接做逃兵

國之將亡